蝻喺咪已經入侵香港建造業?

自從嗰風走咗之後
喺街清理樹同整返啲地全部都喺南亞人
香港喺咪好似德國咁俾南亞難民殖民了

我見地盤做唔係蝻就蟈，係影相個個先唔係。

你唔出去幫手？

樓主小學畢業未，
今日有冇準時返學？

地盤一向都有

真 已經見唔到香港人做

講緊著住地盤衫逗緊人工果啲啊

南亞佬好挨得

以前蝻多數係做香港人唔肯做嘅位
聽D師傅講果時起青馬橋橋躉要爬上去做野
冇香港人肯做
都係搵尼仔做

而家見啲FD情願揸貨車/Van都唔做地盤
至少唔洗日曬雨淋

接受“高等”教育嘅比例高咗
地盤咕哩咪少人做咗囉

叫你去做呀，睇唔明？
唔好話人地入侵，係你唔做人地做呀

最近清廷好似將我地割俾英國鬼子